仲有冇人記得《 Yes ! 》呢本雜誌？

以前好鐘意睇啲鬼故

同埋為咗揾自己偶像嘅海報可以行足幾條街，揾曬所有7-11同OK
點都揾到有為止

Miss sex

呢個post高質
唔會有00後出現

校花校草選舉根本係柒頭/仇恨值選舉

淨係睇呢PART

仲有果啲私影訪問

啲心理測驗同鬼故
唔記得點解最後冇再出了

最尾個版教入midi鈴聲

我放過仇人張相落點評到

儲左好多羅志祥封面

仲有個乜7表白區
利申 比人表白過

小學有人帶返學睇
我就話 哦 你帶甜書翻學 報比訓導主任知
PS 我小學訓導主任係Luxor 意外死亡 好突然
報紙睇到佢個名先知出事

經常問中學女同學借來睇，最記得棒棒堂黑澀會飛輪海，台風最盛嘅時候。

西環有間鋪仔仲有得扭yes卡

MK

有錢就期期買 冇錢就去七仔睇完鬼故同心理測驗就算
其實12蚊有埋偶像贈品真係好抵

摺個陣又話會轉搞網上雜誌 依家影都冇
得返YES card居然撐到咁多年

MK仔先睇

睇得yes都係00前最低質果班

00前姐係邊班

好多地方都仲有得扭啦

本鬼世界早期幾好睇

睇笑波子果啲唔講啦

城市驚喜
以前有一期係李彩華
我有創刊號向度 我老表俾我

明明我上網睇d人又話可以同7仔/ok收銀講 要邊個贈品 但我次次買佢都話冇既 其實係點

Miss sex 校花校草

我鍾意黃巴士同木錦樹

屎撈人

愛情急症室 街症室

屌我個櫃仲有一堆yes係到
依家可以拎黎留念都幾好

仲有幾本係到

前排執屋 發現仲有幾本
唔捨得掉

有冇人有最後一期？

Yes真係幾好睇
好撚青春

男人老狗買5p雜誌
係買都買coco 快樂龍 天馬行空

城市驚喜

yes 卡正 d 閃卡閃字彩卡賣到幾十蚊

毒瘤明
校花校草

儲咗成兩箱 期期都買
朝早搭巴士經過報紙檔買完攞返學校同啲frd玩心理測驗
成日心思思想投稿但最後都係冇
不過Miss sex真係教咗我好多嘢

毒瘤明

而家諗返起都覺得佢當年好撚慘

高小 初中睇 學唔少嘢

我仲記得個乜柒小蕉

Miss sex成撚日有人投稿話自己比朋友/親戚強姦乜乜乜

記得gugudan yes!卡

有 d油黑左既內容好引人入性

倪震

中學果時係7仔等fd，就會拎本黎睇

我都記得佢
嗰陣覺得佢好正 唔知依家抱孫未

睇 miss sex 睇到扯左

好記得
小學6年班開始睇
中一二果時追到癲左 屋企儲埋勁多本
滑滑豆腐信箱 miss sex 仲有個係問愛情
而家諗返起果時佢地覆人地d信覆得勁hea 不過好多性知識都係yes到學返黎
果時仲要扭yes卡 金簽銀簽

屌我問過miss sex問題 ，估唔到一問就上到，我懷疑無人投稿個陣啲內容係鳩吹
印象中只買過兩本，因為窮，但真係好好睇，每一頁都好吸引，岩晒中學雞口味

以前新世紀廣場有Yes專門店

12蚊本Yes!書 以前只係拿黎睇鬼故 好懷念

古域日記

黃巴士$25一本 唔係期期都成功可以叫媽咪買

我知有個做左大陸佬人妻

城市驚喜啲女好正
未入行嘅阿sa miki 張柏芝 Isabella

仆街倪震係咁寫衰劉錫明

你真識食！

校花校草選舉

扭yes card,去yes station 買海報,好記得啲彩簽金簽yes card要炒到好貴一張
唔係話老唔老屎忽，但覺得依家啲年輕人無得迷本土偶像要追韓星好撚慘

好似仲有本叫teens 既野

班90後看透世事老屎忽呢？

果陣問乜？

miss sex 華少

...我睇yes 個時新世紀都未起好, 我記得第一間係電器道

個時最紅d 女有100%寫真集

我有袁詠儀

細個成日睇人地既
$10一本我根本冇錢買
後來仲上到$11 , $12

Yes幾時停刊架 我記得小六中一嗰陣成日睇
但好似韓流當道之後就開始末落

小學雞個陣 send左封email過去投稿
問下on9問題仲打左句ps 我覺得你地model好樣衰
點知又真係抽中左登左上去

全部都變哂雞 巴打你知得咁清楚

最神奇係，我唔明點解20年前抽yes 咭1蚊，20年後都係1蚊

印刷，原才料都加哂兵

不過都唏噓，而家抽yes 咭九成係kpop star

100毛咪又係抄yes

但垃圾好多

成$12一本嗰時小學雞無咁多錢買
同同學傾好輪流你買一期我買一期
然後每個禮拜去飲茶老豆買報紙睇
屈佢比多十幾蚊我買yes睇

入面啲少女漫畫而家諗起都打冷震

有親戚之前係YES做 其實本雜誌摺咗之後轉咗型做model公司，不過唔出名所以無乜人知。

之前睇電視覺得袁偉豪好熟口面
後尾先記起yes!嘅時候佢有選過校草

每次Yes 有YUI都必買

另外果3條友

有朋友期期都買 仲有抽yes卡 洗左唔少錢落去

去廁所柯屎時先敢睇呢 part

個陣太細我主要睇呢part 應該85後會睇得明d成本

我有快樂龍 創奸號 個陣個個睇coco我跟唔上 睇快樂龍摺紙戰士 好正

掉晒啲卡了

Coco好撚貴
為咗追拳皇冇計

中學試過俾學校收

成日J雯雯

解釋不到為何你賤過人，賤到暈

最後嗰期2014年喎 點會冇

d咸故誇張到仆街

我記得有2篇
一篇係有條大波妹話佢條仔成日性虐佢打到佢對波變形, 又搵班fd輪佢
跟住佢問miss sex既問題係"究竟條仔仲係唔係鐘意我?"

另一篇仲離奇
有條仔自稱有錢靚仔讀名校
由於太寸嘴俾數個南亞大漢係維園輪
但佢又竟然覺得有快感
所以問miss sex佢咁樣係咪基

miss sex好似叫佢報警

最鍾意睇Miss sex

入咗行喇佢
改咗名叫郭奕芯

依個真
以前中學有講座，講者話佢做過miss sex，但內容其實好多都係吹

果時仲係黑鮑嘅黃金時代

果陣成日j佢

雜誌冇咗 但係Yes卡竟然重生存緊
不過都變哂韓狗

哦 重諗住識的yes 應該死的七七八八

識心以前做yes
佢話真係好多女寄信去城市驚喜
佢地成班佬就係度拎啲女笑

細個班房賣yes卡
啲金銀簽閃卡膠卡賣到十幾廿蚊
賣晒自己唔鐘意啲明星

細個既我估唔到咁識搵錢

如果依家出番就好
20蚊都買

校草選舉有舊時代高登代表賭撚

果陣睇yes先開始化妝

仲有會儲贈品

屌我阿哥報過名入過圍yes校草

全賭能
自從韓狗熱潮之後真係唔想買黎睇

木村

以前中學個個星期都買黎睇 係班房傳

條友評，喉核現，辛苦命

咁耐都未有人講眾裡尋他
當年收到條女寄相嚟，即刻無再聯絡

最鍾意睇miss sex果頁

以前成日賣yes card俾同學
白咭 金簽 銀簽 彩簽
好多唔同種類
仲有最記得 yes 雜誌 成日話 stephy係2000年校花

有華少嘅時期先係全盛時期
不過90後應該唔多人識

個時好多y2k 呀yen
覺得佢好靚 後尾又係變咗件整容西

yes idol先正
個size啱啱好攝到入教科書做封底

公器私用

好仆街

蔡思達

最深刻印象係miss sex同華少
個陣成日仍住miss sex真人同卡通版一樣都係個短曲髮既女仔
華少個d改歌詞到而家仲記得幾句
如果想開心 就立即出去滾
我在夜總會打躉 某個位比較痕

仲有家樂商場個yes!station
以前成日去 乜都買
d明星poster貼滿成間房
仲有d明星襟章扣滿成個袋
個陣仲覺得好靚

好記得終身美麗嘅改詞「當你知己才是濕滯」

我都覺得阿 yen 勁靚，靚過阿 sa , Natalie

之前佢參加viutv 美選DNA 完全認唔到佢
佢 IG d 相張張都係大陸 wechat 雞咁既樣

估唔到呢個post 好多80 90後

利申 小學雞時成日一本全班傳黎睇
當時yes 女神係 楊采妮

個陣好似仲有本姊妹

仲有好多本放左係屋企

等陣睇返先

入左男校冇再見過呢本野
都係小學果陣女同學買返黎

回下帶姐唔洗咁嬲喎00後

係yes差唔多收皮個陣係佢地forum有搞過明星photoshop比賽 好多人都整啲banner上去
幾乎每星期都會投稿 都中過幾次獎 仲係個forum識左好多朋友
中二個陣參加過佢地logo設計比賽 入左圍但後尾冇贏
yes對我黎講都幾多回憶下

我最記得miss sex有個投稿係
個女仔話自己同阿爸阿哥住
日日都好驚佢地強姦自己（但其實冇）
所以訓又訓唔好食又食唔好
仲要如果m到，佢唔敢將m巾掉係垃圾桶俾佢地見到
就沖落廁所
佢屋企廁所應該會成日塞

e+d 人睇笑皮子

有次Miss Sex嗰度個女仔話因為個男仔生日，佢半推半就咁俾咗隻豬條仔，之後問Miss Sex條仔係咪鍾意佢

我記得以前miss sex有篇野勁核突
有條女俾同學呃 以為飲月經可以滋潤補顏

佢照做 仲煲熱黎飲 又話好臭好嘔心

記得曾經將唔鐘意嘅女同學放上去參選校花
btw 仲記得喺城市驚喜見過angelababy, 嗰陣明明係鴨嘴

有一期係搵啲好樣衰嘅人扮唱片封套
好似係有扮周杰倫 twins...

曾經儲左一大堆 但後來搬屋俾啊媽掉曬

達哥有上

天生是萬人迷

好似有好多鹹濕電話廣告

好似有part改歌詞？

你係呀希？

小學果陣賣yes卡賺零用錢
膠卡賣到三十蚊張

有一期愚人節
屌佢老味出左本夜光封面既聖經
話係神蹟
連印刷商都解釋唔到
但又幾有誠意圖文並茂

最記以前同班有個女仔俾同佢玩開嗰班八婆出賣放左上去 女人小圈子真係好恐怖

仲有D 街頭snapshot 都幾好睇
會quote 埋人地著乜同埋幾錢
果時好興Levi’s, Lee, 同 York
好多年之後先知 York 係本地大陸野扮外國野

最鍾意睇改歌詞
仲有華少

之前 Miss Sex 有人投稿話 後父痾屎嘅時候條J 會掂到廁所 咁我會唔會有咗佢BB

果陣十幾歲成日著白 york
依家死老餅 carry 唔到了

記得第一本買o既yes係puffy做封面

依家d yes卡張張都一樣樣嘅
好懷念細個會成盒買 之後朝早去冒險樂園門口排隊換明星野....

其實我到依家都幾鐘意佢

屌唔怪得成日覺得依個女仔咁面善 ！

最好笑係唔知點解我會有佢private Facebook 即係未出道前既Facebook
明明我唔識佢

個陣放lunch出去買yes仲要叫人比個黑膠袋 費時比人捉到

中小學回憶

冇記錯果陣好似逢星期五就去扭yes card
但其實冇鍾意既明星
只不過d fd扭又跟住去扭

中間小金毛探險每次睇都好驚

宜家chatroom有人叫佢jeff，但唔應你

最近見到，變左泡菜

細個拎住家姐本yes
行去老母度指住miss sex個part
問佢咩叫何b仔
之後佢唔准我再睇yes
我到而家都未知點解

btw認真問
有冇人知邊度有得睇返雪晴d漫畫？

以前出去影貼紙相跟住有期唔知點解上咗yes

有冇人睇commic fans
利申兩本都有睇

剪低d明星相，貼落無印$12schedule
做封面

最後一本買既係 g.e.m

Mk妹先睇

有，呢個真係期期都買
以前淨係覺得本野既香港畫家入面得OS兔仔貓一個叫畫得好
千草果d

早期好正

雪晴有facebook page
好似話會出返星閃閃

差唔多一出就買 為咗啲贈品去哂啲報紙檔7仔ok 啲贈品重有啲喺屋企

淨係睇尾果兩頁鬼故

轉左短髮有D似葵司

十幾年前我老死改歌詞投稿去Yes, 成功登左出黎

最中意睇鬼故（又要驚又要睇）
同埋有時會為左贈品去買本書

我都係期期買
本土漫畫全部都唔掂。。

有買

有16個00後負評

佢有一頁係比啲私怨撚借刀，之後會有編輯對佢評頭品足

細個屋企唔比睇 要收係枕頭底

睇鬼故

冇人記得另一本同YES! 係競爭對手既Teens???我期期都有買

好記得果陣都真係為買而買

我一拎到本嘢淨喺會掀去最尾果頁
睇下啲情色電話
有冇清試過打去玩 可以分享下

人生第一本yes
利申買咗先知係最後一期 純屬巧合

lm

細個無手機無電腦就係睇最後嗰頁嗰幾格廣告啲女嚟打飛機

帶番學睇點知俾老師發現 之後個老師一齊睇

Mk妹好鐘意睇

睇miss sex打j

每星期都會買 好鐘意睇小金毛

淨係對鬼故有興趣

記得上面有個同台msg專欄

連登真係mk集中營
本垃圾yes都吹棒

吓而家無yes雜誌啦原來
屋企仲有幾本飛輪海封面

仲留左本楊丞琳做封面既係到

細個仲係nokia 既年代試過打d 每6秒一蚊既電話幫呀媽整d 鈴聲，收到張單之後比人打到飛起

個櫃仲有儲落嚟嘅yes，超鍾意睇佢d鬼故，以前冇買就問人借，班上面實會有人買咗

佢本身都係大陸人嫁返大陸人有幾奇
人地中國少數民族嚟㗎

嫁呢個之前有第個未婚夫
比人退婚

點罰

我仲好記得佢教人襯衫個d牌子全部都係mmj ，alexander wang，mercibeaucoup，supreme
你叫班中學生點買

另外我仲記得江嘉敏都係yes model黎，但好少出鏡，不過次次一出鏡佢d相都係閪晒面咁

咁多yes model入面我覺得最靚係佢

個陣鍾意到年年書展都特登去買d明星poster同file

封底 吉D島

我記得以前好似睇過篇野係話千草定雪晴抄畫
我覺得日本翻譯個d連載仲好睇過香港個d

記得有條友成日改歌詞 好似叫??

早期嘅Yes冇咁娛樂雜誌Feel。會有啲特別Topic。

最記得喺有一期講中西酷刑。

例如：灌人飲酒，之後困係籠入面。再係周圍點火。由於火嘅熱力，啲酒喺身體入面不停翻湧。最後條友就爆血管而死。

仲有一個就係將死囚，用大碌柱，係Patpat屎眼度插入去。插完仲要調轉佢。由腳開始點火。由於火佢向上燒，所以，個人會慢慢咁先燒落個頭。佢話條友起碼要個幾鐘先死得。

極度殘酷

笑波子啲fan屎，不了

千草抄種村有菜

高小？

好奇心令我睇下佢點收皮

呢家仲有既話起碼$30走唔甩

真係好懷念 以前好中意stephy
行左好多間7仔先買到呢本

我記得Yes有排好似開咗間娛樂公司仲捧咗對組合叫小龍鳳 裡面啲人全部係佢哋自己啲校花校草model嚟
仲拎佢哋嚟做封面同贈品同出學校show
見親都唔想買

我睇兒童快報

幾時到教我果個訓導

中學試過有女同學上城市驚喜

好多地方文具店都仲有
毒撚唔撚出街

識睇緊係睇古域

條女生cancer

屋企人好錫我 以前又勁鍾意睇
佢地會逢禮拜四/五就買定我鍾意嘅明星嘅封面比我睇
啲書儲儲埋埋應該有百幾本
又唔捨得扔 隔一排就會勁無聊逐本逐本睇過

呢本係2002年嘅

細個有個城市驚喜叫水明璐個名好特別， 仲有一期楊恭如件藍色see through 連身裙j 到我虛脫

有

聽過有人特登買嚟用最後嗰頁打飛機

最近執屋 我有兩本佢嘅書 絲打有無興趣接收

8蚊果條手鏈pandora咁

一蚊一張

細個第一筒金由yescard開始

屋企仲有廿幾本珍藏

鬼故 靈探幾正 以前小學唔敢自己睇
有個有錢同學每期買 我地成班都好frd
就上堂一齊睇 因為記得講鬼嗰幾版都設計得幾恐佈下
作者好似係叫靈異小金毛 Facebook有加到 佢個個都accept

啲YES card比我喺小學做啲小買賣
果時最貴係棒棒堂/飛輪海 通常會夾埋送一兩張林峯
都搵到小小錢架

小學覺得d鬼故好撚恐怖

因為鬼故背景張圖恐怖
恐怖到要用兩隻手指拎書驚掂到隻鬼

仆街, 成個post 無人講周慧敏

同買第一代yes card, 係一包包咁賣, 唔係抽的, 好似得4大天王

之後好似有本鬼世界, 都喺yes 到拆出黎

小學班上有幾個大財主
每星期買完YES就全班傳閱

仆街我都有呢期
不過係另一封面

淨係睇miss sex

00年here

每星期都追毒瘤明嘅新聞

城市驚喜，有一期係Isabella，嗰時佢先得13歲，好靚
Miss sex學性知識同華少改歌詞都好正 姨婆掉眼淚

好記得每到Yes!!第一千期 個封面就會特別啲 會閃
印象中好似有段時間本書嘅內容同贈品越出越hea 買都唔想買就睇Coco
有時又會好天真咁諗 如果Yes!!仲出緊 會唔會香港嘅娛樂圈會多人留意翻

以前好中意睇 睇完仲會儲埋唔掉
而家都間中拎返出黎睇

靈異小金毛
嗰陣又要驚又要睇

仲未掉 有好多本係屋企

有冇相
好熟

有期miss sex 有人問
人同狗性交會唔會生人狗混種，

Topic 叫人獸交接期

仲記得中學班女同學上音樂堂偷睇Yes,俾miss收書
不過果年之後Yes就收咗皮

以前期期都買 儲到成個書枱都係
特別深刻嘅係有個鬼故係咩個女仔俾老豆搞 覺得自己好污糟 放咗自己封洗衣機浸死

幾幾年畢業？

細個超鍾意睇
記得有套漫畫叫 戀愛make up
我姑姐以為我睇戀愛make love 嚇死佢

係miss yes

2004

96定97年抽到xmas party入場劵
去玩仲俾大會抽中大獎baby g一隻

同伴 而家都好鍾意佢

以前做冒險樂園有Yes咭機
有同事每次加新咭就會抽起哂啲靚咭
再炒價賣俾學生妹

我都仲係好中意佢